今次好似真係執笠了...

執咗20年終於執咗
冇得喺街口聽sammi了

講明搬重講搬去邊播

1987-2020

別怨新聞這麼假 ~! 天色這麼差~ ! 相信愛可統領天下~~

竟然搬去海防道

幾廿年都係臭四

仲未死

仲有無播？聽日去金馬倫道行下先

係咪尖沙咀

武肺威力真係好大

對住九龍公園嘈死公園d 阿伯
樓上果d 有d 住宅黎架喎

反而琴行果面多數舊式商業大廈

咁咪可以日日聽Sammi

佢門口請人80 蚊粒鐘真定假

尖沙咀海防道31號，面積約890平方呎，
原由藥房租用，月租約50餘萬元，租約至今個月，
而租客上星期已遷出。
代理透露，目前業主以每月約20萬元放租，呎租225元。

一個月有冇兩萬蚊生意
搞手只求打個和都未必得

齋計每日 revenue 1000
一個月3萬生意額, 做生意, 其實好少
而家佢果d 貨獨市咁制, 賣下周邊野應該都幾好賺
睇下屋村商場平平地租, 其實好撚好賺

2009年Jan

2009年 Sept

2019年 Sept
上Google 潮下聖先

今日睇呢個post 至知間舖係簽租約, 仲以為一路係自己舖
2009年幾個月側邊間野都轉過手, 係得佢10年未轉
個包租公係咪晨早香左

搬去海防道

今日行過仲係度
佢張紙寫18/5 搬
今日都20/5 啦

弼街果頭有間藥房又係終於執柒咗

新套路啫